Duolingo終於有韓文學

Duolingo app有得學Korean

폭가이

자와 하이

香港人先識既韓文

차우 하이

차우 카이

디우 네이 로 모 고 차우 하이

사우 페이 라

약 시 라 네이

엉가우

個post好正
韓文有無音係拼唔到出黎

冇f音

끔 더 린 당 자이 섹 헌 믄 게

치신

個apps算唔錯, 有冇類似既apps介紹~

공동와 라이 가 디우 네이

學狗話
有創意

一早要有啦
依家人係kpop天下

#1
做人要識Do
2 日前
Duolingo app有得學Korean

1

18

Show Blocked User - 肥絲大隻
Show Blocked User - 越驚越要克服
Show Blocked User - 越驚越要克服
Show Blocked User - 越驚越要克服
Show Blocked User - 濟洲射擊場
Show Blocked User - Oeros
Show Blocked User - 越驚越要克服

Show Blocked User - 越驚越要克服
Show Blocked User - 濟洲射擊場
Show Blocked User - 連燈大c
#12
Zebroid
1 日前
個post好正
韓文有無音係拼唔到出黎

0

1
Show Blocked User - 越驚越要克服
Show Blocked User - 雷聊天
Show Blocked User - 提摩使用手冊

我剩係學左拼音，竟然睇得明你地講野

寵寵寵寵 寵寵 寵寵寵寵寵寵

韓文幾易上手呀，不過到後面d grammar幾麻煩下

치신 하하하하